\chapter{Anhang}\label{anhang}
\begin{figure}[H]
\includegraphics[width=20cm,angle=90]{grafiken/zeitplan_soll.png}
\caption[Gantt-Diagramm Zeitplan SOLL]{Gantt-Diagramm Zeitplan SOLL, Quelle: Eigene Darstellung}
\label{fig:zeitplansoll}
\end{figure}

\begin{figure}[H]
\includegraphics[width=20cm,angle=90]{grafiken/zeitplan_ist.png}
\caption[Gantt-Diagramm Zeitplan IST]{Gantt-Diagramm Zeitplan IST, Quelle: Eigene Darstellung}
\label{fig:zeitplanist}
\end{figure}

\begin{figure}[H]
\includegraphics[scale=.75]{grafiken/Issues.pdf}
\caption[Bearbeitete Arbeitspakete je Milestone]{Bearbeitete Arbeitspakete je Milestone exportiert aus Ticketsystem Bitbucket}
\label{fig:issues}
\end{figure}

\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[scale=.75]{grafiken/Inhaltsverzeichnis.pdf}
\label{fig:inhaltsverzeichnis}
\end{figure}

\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[page=2,scale=.75]{grafiken/Inhaltsverzeichnis.pdf}
\caption[Inhaltsverzeichnis Fachkonzept]{Inhaltsverzeichnis Fachkonzept, Auszug aus Fachkonzept}
\end{figure}

\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[scale=.75]{grafiken/Literaturverzeichnis.pdf} 
\caption[Literaturverzeichnis Fachkonzept]{Literaturverzeichnis Fachkonzept, Auszug aus Fachkonzept S.46}
\label{fig:literaturverzeichnis}
\end{figure}



